---
url: "noticias/2016/06/29/nueva-seccion-de-manuales"
title: "Nueva sección de manuales"
date: 2016-06-29T12:00:00+01:00
---
A partir de hoy queda abierta la sección de manuales, en la que podréis encontrar documentación útil sobre OpenBVE. De entrada hay un primer manual sobre cómo instalar paquetes en la nueva versión de OpenBVE, que será necesaria para la nueva versión de la Línea 3 que estará disponible esta semana.

¡Hasta la próxima!
